浸大marketing 同恒大marketing

小弟啱啱浸大asso marketing grad
想問兩間嘅自資marketing degree 邊間認受性高啲
同埋依架呢個境環 呢科出路如何
唔想兩年後出到嚟乞食
求咁多位Ching 比下意見

出來做野好過啦

why not bu ugc

想含就含大

Bu mkt都揀 抵你一世無前途

一定含大
除非係BU UGC姐

浸中商科真係好垃圾

原來仲要係自資
咁入含大飲廁所水make decisions好過

點解? 好差咩？

兩篤都係屎
食邊舊都無所謂啦

兩個都係自資 緊係買張出名啲嘅cert